女朋友想睇異形，有咩戲院既喇叭無開得咁大聲？

又要驚又要睇

好好笑架

每次女朋友逼睇鬼片/恐佈片
我都偷偷地帶消音earphone 去

入場笠耳塞咪得

皇室堡
細聲到想投訴

會唔會因為個場本身細，所以都較細聲？

豪華戲院

睇過其他細場都無咁誇張
佢仲廢過屋企d 音響仔，聲源又單一

Cinema City都唔弱，睇Atmos版King Kong都無咩聲氣

好弱

嘉禾全部偏大聲

我都係又要驚又要睇個種
但大唔大聱好似唔關事
最緊要都係畫面

點會唔關聲事 你試下熄聲睇恐怖片 根本就係笑片
d恐怖片主要都係突然砰一聲嚇你之嘛

座位震震下 痴線咁大聲

元朗戲院
細聲過屋企喇叭

屌 開場個陣賣鬼片廣告 嚇死

凱都

cinema city 咁多間戲院黎講都器材都算新淨，今年3月去睇都覺得聲音OK，係隔音差D聽到少少外來既聲音。我估可能係個別播映院既分別或你去睇個排間戲院調較過音量 。

葵芳百老匯啦 睇孤聲淚聽住隔離院啲槍聲
一個價錢兩套戲享受